Bosco呢個爛仔真係好尾機

Signal wong拍埋去差幾個level🤦‍♂️

蓋清真係好鍾意睇TVB

有個鬼佬台播psg舊波